pure sci degree等同癈紙

搵工黎講，是但一個非sci high diploma都有用過佢。 早知當年quit u retake 搏入半神科啦，dllmch。 晒撚咗四年時間拎張癈紙翻黎托柒。

唉

非專科的悲哀

Pure sci 可以做銀行 月薪20k 慢慢加
又可以做老師23k

入得science 就唔係為左錢 定係你入唔到其他

早知入social sci ,之後見政府工都多啲野吹

銀行branch trainee?

冇家底入咩pure sci???

腥港社會太扭曲

你確定可以有足夠教席？

重練讀master of nursing

文科生笑而不語

soc sci都講得出…

讀個HD轉行啦 大把工程科

邊間20k

銀行係都請 BBQ 先啦 幾時到 sci 撚

銀行跑數狗 不如話保險地產

同感

利申: pure sci 既 bio major, pure過白紙

賣藥都20k起
餓你唔死ge

邊間

報postgrad轉行

間間都係
Jobsdb search pharmaceutical/ medical device

computer science除外

放心有人重on9過你，我retake入pure sci

噤睇唔開，唔出國做research真係癈紙黎